{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Apresenta\u00e7\u00e3o do projeto","text":"<p>Projeto de um compilador Python para C elaborado como parte da disciplina \"Compiladores\", ministrada pelo professor Sergio Freitas. O sistema \u00e9 desenvolvido pela equipe Runtime Terrors e tem como objetivo criar um compilador utilizando as ferramentas Flex e Bison.</p>"},{"location":"#como-utilizar-o-compilador","title":"Como utilizar o compilador?","text":"<p>A princ\u00edpio, para informa\u00e7\u00f5es sobre como rodar o projeto e utilizar o compilador, utilize as instru\u00e7\u00f5es descritas no README.md do reposit\u00f3rio.</p>"},{"location":"#integrantes","title":"Integrantes","text":"Caio Duarte Ludmila Aysha Rafael Welz Isaque Camargos Laryssa Felix"},{"location":"#historico-de-versoes","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00f5es","text":"<p>Tabela 1: Hist\u00f3rico de vers\u00f5es</p> Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Data Revisor 1.0 Cria\u00e7\u00e3o do documento Caio Duarte 02/05/2025 Laryssa Felix <p>Fonte: Caio Duarte, Ludmila Aysha, Rafael Welz, Isaque Camargos, Laryssa Felix, 2025.</p>"},{"location":"Dificuldades/dificuldades/","title":"Dificuldades","text":"<p>No in\u00edcio, foi desafiador transformar conceitos t\u00e3o abstratos em passos concretos e compreender a linguagem tanto sint\u00e1tica quanto lexicalmente. Embora o lexer j\u00e1 esteja pronto, iniciar o parser trouxe novos obst\u00e1culos. Tivemos que refazer o lexer diversas vezes ao trabalhar no parser, principalmente para estruturar a gram\u00e1tica e entender como as regras se conectam. Apesar de o compilador ainda n\u00e3o estar completo, esse come\u00e7o evidenciou o quanto o trabalho exige paci\u00eancia, estudo e in\u00fameras tentativas at\u00e9 que tudo fa\u00e7a sentido.</p>"},{"location":"Dificuldades/dificuldades/#historico-de-versoes","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00f5es","text":"Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Data Revisor 1.0 Cria\u00e7\u00e3o da documento Isaque Camargos 01/09/2025 Ludmila Nunes"},{"location":"Escopo/escopo/","title":"Escopo","text":""},{"location":"Escopo/escopo/#teste","title":"teste","text":""},{"location":"Planejamento/planejamento/","title":"Planejamento","text":""}]}